［驚］最癲試過用咩黎慎鼻涕？？

收據

雞

點做到？

樹葉

唔係叫隻雞吞左d鼻涕 咁笑爆嘴ar?

打過J ga 紙巾

Ching個陣既情況都幾緊急wo

哇屌
驚已報

手

諗起都一陣味

無啦啦報咩驚

之後d鼻涕抹邊？

Sor 見識少

Fing 一fing

咁環保

蕉皮

人地件衫

我男朋友用我塊面

炆完屎對摺紙巾就抹咀慎鼻涕

功課

小學試過用手冊

m gun

好環保

Level 50玩家

Gay gay

果時做sales
拎d 掛係貨架既衫黎呻
呻完掛返上掛

因為你未試過鼻敏感發作,彈盡糧絕既情況

我都試過， 仲要乾左 痴住左2頁

m巾

考試試卷
口罩

有無見過d阿叔 射鼻涕？

數學功課簿

我指用鼻射

成口都係
有無吞番

人地條頸巾

底褲

條女用過嘅m巾

牆

慎喺對手度 再捽乾佢
利申 聽呀sir講 我淨係試過用學校啲單行簿紙

甘敗下風

Level 99玩家

食屎啦你

A4紙

見到大家既 花式 慎鼻涕
用紙慎個d 都係垃圾

咁大張 用唔用得哂

試卷...考緊mock又冇紙巾

呢個唔係基本？

咩撚野係level50

10蚊紙

Agger

人生必經階段

有料有料

腳趾

男朋友隻手，仲要係重感冒綠色鼻涕，又”杰”又濃

唔通留得佢流到滿臉都係咩，當用十蚊買張紙巾

口

你個鼻

見過直接射落地

m巾 啲鼻涕真係好難頂 幻想佢流入喉嚨

兩隻手互相磨擦，久不久， 鼻 液會化成一些黑色的泥，隨風散去

洗手盤

石屎牆

自己吞返

吞鼻涕個下 真係好大罪惡感

分手未？

用慎完鼻涕嘅紙巾嚟抹嘴

褸袋
不過有次唔小心食左入面粒糖

阿妹對黑絲

水樽上面果張招紙

貓

真唔真 臭到仆街

用唔晒慎咗一下覺得唔舒服就掉咗問人借紙巾算

用水

親眼見過啲差仔用人哋浪喺街啲衫嚟呻

用成張都係鼻涕既紙巾

咁多人用功課、工作紙、試卷抹
唔怪得我咁易病，以後改完卷都要用酒精噴下張枱

黑泥？！

吞返咪得

你講嘢個tone咁古代嘅笑爆嘴

直接嗦返啲鼻涕入去順手吞落肚

濕紙巾，呻完揸乾再繼續用

紙皮

之前同個fd去食野，見佢'慎' 喺收據度但埋單自己又唔攞 ，即刻想絕交

我ex用我著住嘅tee嚟呻 2次定唔知3次 我即刻掉撚咗啲衫

吸落喉嚨再吐落地

口罩

瞓覺張被

所以話改功課 最緊要係記性

唔準笑

對唔住

中環站上交易廣場個條扶手電梯嘅扶手

直接呻喺隻手到

用Tempo個包裝袋 個時搭緊van仔

狗鐵罰款單

想拎A4紙呻，唔小心拎錯左岩岩出糧張支票呻。
然後扮跌左銀包，叫老細出過張支票比我
btw成日沖涼大大力呻然後是但拎水沖走佢，真係好舒服！

我屌

我屌你老母臭閪

我都試過 仲有陣草味

細個試過用手再紋落牆
大個試過街招

on9 慎鼻涕洗撚用野,個頭側一側禁住一邊鼻用力一慎就射晒落地

視覺衝擊

原來你就係個個阿叔

洗

樓主講野有浸柒味 溝女應該講一兩句就deadair果啲黎

陰司紙

空氣

無得分手，下年要結婚

錯

小學個陣做圖書館管理員
有次睇緊書個陣打乞痴
成大堆鼻涕噴哂落本書
直接放入書車扮無事

1000紙

索入個口再吞咗佢

衫袖

銀紙

我真係試過
當你係車上面狂流鼻水又無紙巾

身上得番收據可以用 ....

濕紙巾

睇咗咁耐無人識個擤字
btw會走去啲偏僻位大力噴落地
射晒出來個下好撚爽

校呔

沙紙，鋼絲刷

劣丁期間凍親順手攞嚟抹？

輸波輸到黐咗線

尼位巴打 洗手未

隔離枱件冷衫

單行紙

床單

男朋友件衫

細細個鼻敏感已經好勁，好多時用晒啲紙巾後唔記得refill返幾pack落書包，第二日就奶野
上堂試過用冷衫慎
小息去廁所用手慎再洗手
跑步真係試過用葉慎

題外話，鼻敏感真係好辛苦。無紙巾係手更加係尷尬到極點

墊住魚生個塊葉

磨沙紙

a4 紙

舉手加紙
然後用過嘅紙都要收番......

係褲袋求其拎張野黎慎
慎完先知係張一百蚊紙

衫袋反出嚟嗰塊布
好彩記得唔好擺野落個衫袋

人地呻完既紙巾

摺凳

100 蚊紙

嗰時屋企冇曬紙巾
啱啱抆完屎嘅廁紙慎埋先沖廁

床單同被

用條脷lam

砂紙

嗰陣砌緊gunpla

Same，用膠果隻洗返佢再即刻用埋

樹葉

利申 鼻敏感

雞皮

地下 一隻手撳另一個鼻哥窿 大大力噴出黎

香口膠個張紙

自己嘅枕頭，慎完就反轉另一面繼續訓

馬會勁多人，咁啱打乞嚏冇tissue
“禮”手拎張投注飛呻

閪

手 之後洗手

成個廢老/中既畫面出哂黎

人民幣

N95

我係食完茶記埋單
無抹嘴 太多汁
用左張單後面抹
諗住無事
埋單果時佢拎張單摸到唔對路
反轉見到我個唇印😂👌🏽

布手套

自己屎忽

*民*完屎既紙巾

爸爸個口

我都試過用收據

樹葉
細個行山流鼻涕冇廁紙
個時仲識揀某啲品種慎

「吳隼少」樓主

護墊啲鼻涕就流出黎
成個袋得護墊 就決定用你啦！

女朋友件白衫比佢即時打到仆街
的確係張紙巾我知

係

襪

Tempo個紙巾袋
慎完反返轉

$1000紙

糖紙

用條賓周

用飛機杯
之後順便當潤滑劑
一舉兩得
可以推介畀啲環保撚

同樓主一樣
仲試過用裝紙巾個膠袋

稀

廢。 阿叔我一野大力直接慎落地下再比d狗食番

紙都唔洗用

用手抹然後再抹落小學d試卷同書到

精扮鼻涕

🌋

我最癲都係呻落手度再搵水沖

去西藏旅行果陣見過有個本地人呻落手度再hi落個門柄裝飾度

類似呢隻再掛左塊花布黎裝飾

眼鏡布

小學試過用校嬲乾咗有個印

點會有狗食你涿鼻涕

我係中學，又係有個印
果陣間中帶唔夠紙巾
用件冷衫黎抹走流出黎既鼻水
番到屋企先大大力呻哂佢

13歲開始用同一張紙呻 吹乾佢又呻過

仆你個街原來係你
搞到我之後都唔敢係學校借書黎睇

1000蚊紙

男朋友條呔